是日早餐，窮撚請入

大家樂d通粉好撚難食呀！！！

慘過食屎

賣相真係.....

狗也不屌

慘過食屎？！

的確差咗好多

30幾蚊落樓算係咁

大家樂你都食嘅?! 吉野家仲好啦 外賣20蚊埋單

平時我都係飲下露水 食碌竹筍做早餐

依家幾錢

牛尾通正過通粉好多

朝早唔想食飯呀

34

Agger

D湯又垃圾 通粉烚一烚就算

本身通粉就唔好食啦

窮撚食唔起

得米粉同通粉，你點揀

唔加又唔夠飽

有烏冬 公仔麵

唔知完左未

係？聽日去

邊到，咁平

冇食早餐好耐

其實會健康好多

窮撚唔食早餐架wo
捱到中午食個杯面就算